如果你有條件做playboy你做唔做

打開whatsapp 有7-9個女仔同你chat
學校有女女flirt你
番工有同事問你有無女朋友 約你收工去街
玩交友app 又有女搵你 或者 問你要唔要sp

A2 淨係同女朋友扑過 無玩過sp 無叫過雞
無家底 無大學學歷 純粹而家吸引到異性
仲青春 將來殘左老左 無哂食女機會

做
唔做

點揀好

你肯定你做到？

應該做唔到
但如果想食既 而星期內食到四條女

如果有條件但偏偏唔做咁先型。

想正經搵女朋友
但識親都水性楊花
兩次拍拖都收帽

曾經有一次動搖過既
有個女仔好高質

而家叫usb，好似係

有幾個係有手尾跟果啲
想同你拍拖 又痕果啲

我明，我而家都係咁，但我唔會做

分一個俾我就夠

如果係好既女仔 真係一個都夠

大性需要想呃蝦條又唔怕俾人唱嘅 咪去馬囉
但唔好到最後冇女肯再信你先嚟呻

靚仔 有家底 有學歷 銀行MT
但我只愛我女朋友
利申:
間唔中會有女無啦啦whatsapp搵我傾計
我通常唔應或hea應

如果大應該去左
因為第一次拍拖就差唔多七年
身邊所有朋友都知 講新朋友講親都覺得好勁

你而啲長食長有
我除左外表 乜都無

你唔覺除左自己女朋友 其他女人好煩